吳岱融(鷲哥)原來係一名跳唱歌手

好撚洗腦

好老土

清知唔知咩叫satire